你地通常剪幾多次先會指定髮型師？

一開始通常 walk in
但剪Walk in果個感覺上通常剪得差少少無人吼 甚至係新手

指定左之後如果想轉通常直情唔再幫襯果間，唔係對住之前指定過既多少會尷尬

然後慢慢就有好多間都唔再入

廿幾三十幾果班係咪過半都會指定？

3、4年都喺同一間度剪，覺得間野個個髮型師都ok，所以從來都唔指定髮型師（啲師傅認得我 ）

326次到就會指定髮型師

指定自己剪
利申 髮型師

第一次就指 搵朋友介紹
之後6年無轉過

永遠同一間 但唔指定

個髮型師以前240蚊
跟個髮型師六年轉咗三間鋪
佢轉邊間鋪我就跟到邊
依加要380
好貴 剪唔起
今年轉咗walk in 搵髮型師試。
但都剪到好柒
打算再跟番380

弱智